好奇一問 霆鋒 冠希 彥祖 武 個啲出道洗咪睇人臉色

好似個種靚仔級數 如果當佢地依家係tvb初出道拍戲

洗咪睇個班 前輩 臉色？

例如坤g 得罪人就俾booby 呀田吋到一棟都無

咁個班男神得罪人又有無人會咁屌佢？

會有班呀姐前輩睇好 講野有禮貌又會比人讚下叻仔。野飲會係人地問飲唔飲順便叫助手買埋

霆鋒老豆係邊個啊，要佢睇人面色？

唔講家底啦 講外表only

就算唔係娛樂圈我諗任何行業你好似佢地咁既樣 正正常常做人唔囂張都大把人會不自覺錫住你啦

booby 點寸佢

咁如果串貢貢呢

他知道哭是沒有用的

坤哥個例子係佢自己on9冇家教
初來埗到直接叫個老屎忽英文名
唔好話對面果個係公司台柱地位高佢幾班，細過阿媽都教落，第一次見既點都叫聲乜生乜小姐先啦，人地叫到再改叫法另一件事，一開始人地叫佢坤哥你叫人bobby，成件事調轉晒，俾人屌冇大冇細仲話係睇人面色

我記得陳冠希初出道時好撚巴閉

英皇仲幫佢搞個類似慶祝會

成蟲都有份幫佢站臺

咁坤g有邊個幫手站

00後? 出道咪俾人屌佢星二代 上台俾人掟水樽

其實外國人見到前輩係點叫？
bobby sir？Mr bobby？

陳冠希阿爸同楊受成都係原本識既

講緊同事之間 你會唔會話李嘉誠俾全港窮人市民指罵？

Exactly
即係好似張敬軒有家教，但落到嚟一開頭同行都會覺得佢係大陸仔一朕”lern”味

我覺得睇唔睇人面色講緊嘅係同事、同行之間要睇邊個面色，又或者不同際遇點樣影響自己個人喺娛樂圈嘅成就

個個都笑鳩霆鋒Chef Lemon㗎啦，佢鍾意煮嘢食又唔係廚師，個個都好想睇佢同Gordon Ramsay battle㗎，咁點解佢可以做到今時今日咁？咪有家底有錢做咩都得囉

唔好講現實社會啦，娛樂圈階級觀念咁重，唔睇家底，唔通挖一個人對其他人人嘅基本尊重出嚟講，去審視啲明星駛唔駛睇人面色咩 去到最後，有錢就係大晒，做到去佢咁，有自己餐廳，事業咁多樣化，掉水樽、喺網上面笑佢擠朱古力扮撚晒嘢，佢根本無在乎過，況且大陸市場咁大，老細又俾面佢，自己又有自己嘅宣傳、自己嘅觀眾群，駛撚睇你班少數人嘅面色咩。

邊個係武？

金城武

剛田武